經典喜劇《神探飛機頭》拍第3集 占基利有望回歸

於90年代因誇張表情而爆紅的「扮嘢王」占基利（Jim Carrey），有望回歸經典笑片《神探飛機頭》（Ace Ventura）系列。電影公司最近就宣佈將會開拍第3集，令粉絲非常興奮。

《神探飛機頭》系列之製作公司Morgan Creek Entertainment表示：「我們很興奮，有300萬粉絲都在《神探飛機頭》Facebook官網談論，很想有第3集。」他們又指，因為大家都留在家中，特別喜歡看這經典的電影，又很想戲中的經典人物回歸，因此已與Amazon傾好開拍第3集，並由《超音鼠大電影》（Sonic the Hedgehog）編劇負責執筆。然而，占基利的回歸仍有待落實。

依家占基利D戲都比較難笑得出

個樣好憔悴
又抑鬱症又俾前度屈佢有性病

仲要女朋友比某會隊冧咗

佢啲攪笑情節係唔係抄周星馳㗎!
但一啲都唔好笑

呢幕我細細個睇笑撚到仆街

唔覺得會拍到以前咁好笑
佢依家啱拍認真戲多啲

咪搞啦
留返good old day 嘅回憶啦

而家睇返都好好笑

細個睇神探飛機頭2笑到仆街
早排重溫神探飛機頭1, 2 仍然覺得好L痴線

咩會